聽日3罷嘅交通安排係咪跟85一樣？

咁我就可以同老細講被罷工

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割